近排壓力好大嘅你入一入嚟 有野比你

唔知點解呢排發生好多問題好多野煩 成個人都好灰
送首歌比咁多位巴絲 希望比到啲正能量你

多謝

好好聽

我多謝你至真

開心啲啦巴打

得一首唔夠喉喎

好耳熟能詳既歌 樓主唱的？

支持絲打

支持

好感動 過咗咁耐都有人入嚟聽

係呀

好聽
繼續努力

聽完好治癒

多謝絲打 唔知點解開心返..

好聽

我多謝咁多位巴絲至真 原本以為已經沉咗底

幾好聽

多謝你

好多無形壓力

求全首 想dl落黎聽

要忙完final先 sorry

我認得你把聲

唔好相認 應𠄘我

呢排一個字 污煙瘴氣

放心啦以後見到你我都會掩鼻㗎啦

我在明你在暗 好不安

認得你

係咪好驚

把聲幾好聽
睇下蠟筆小新放鬆下

正

真心好好聽 唱多d

多謝絲打

把聲幾似糖妹

聽愛上咗你把聲

聽完都仲喺好痛

仲以為你上網搵首歌播出黎

咁好聽
死都幫你推番上黎

劣作廢事獻醜

聽到喊咗

男人老狗喊乜鬼

把聲唔錯。但咬字太浮，尾音果d要注意下
收得比較差